# projeto

tirar foto de determinado problema e enviar para a prefeitura
ao tirar foto deverá informar criticidade e identificação

receber as requisições e com base nas requisições informar aos usuários sobre possíveis problemas em determinada área

Leonardo - app tirar foto e enviar os dados da foto
dados ponto de localizaçao, email, tipo do problema, criticidade, informações adicionais

Vanderson e Antonio
interface rest para persoistir os dados e devolver um status
regras de negócio

projeto de entidades

projeto web para gerenciamento dos pedidos e geração de relatório
login administrativo

melhorias
login facebook
notificações de perigo
indicação de lugares para turismo
